---linea en boostrap que modifica el hover de el contenedor de la palabra "ropa deportiva 4521
---linea que modifica el color de la letra 4513
---linea posible para cambiar el hover de la letra en especifico
---linea para cambiar el color de sombra de el active 4525
